啱啱新浦崗打完復必泰，姑娘手勢超好，打完都唔覺

宜家發覺個頭有少少慶

安心上路

下星期我都打

打針d姑娘手勢超好，打左都唔覺，佢地係特別揀過黎

咪撚戇鳩啦

唔係打左都唔覺, 係你隻手已經冇感覺

話事話，宜家隻手臂開始有d酸

打個陣痛唔痛同有冇嚴重副作用有咩關係
啲呀伯打科興同你講啲野一樣

打飛機咩？
我幫你打啦，手勢仲好啊

姑娘。。。。。。。呀嬸就呀嬸啦， "姑娘"會另人有霞想